====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le domaine de l ' aménagement des villes , maîtrise d ' ouvrage et maîtrise d ' infrastructures métropolitaines (jouant sur les longues distances , la vitesse , les grandes échappées visuelles) ,  l ' échelle urbaine de la façade à constituer sur le boulevard Hoover et l ' échelle domestique à créer en cœur de quartier («le bois habité») .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

